見到妍雨同Nancy同時跌落海, 你會救邊個?

妍雨：正評

Nancy：負評

唔知why覺得妍雨個樣好奸好攻心計, 有啲得人驚

邊個露得多d咪救邊個

Nancy

反而覺得nancy

Nancy純過蒸餾水feel喎

救初瓏

btw原來Nancy右手食指中指都無剪指甲

救老人家先都啱既

屌你yeonwoo

小心介親你個頭

笑到

我包皮過長應該唔會

救jooe

廿七歲, 仲老過愛因斯基發現相對論個陣

好鬼奸, 似係波邊都未hi到已經搞到你要訓街乞食精神崩潰個種

nancy岩岩先18

屌你老母答非所問

負評已附

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

唔使貼Nancy patpat圖都領先咁多

Nancy Sit就救

nancy個pat咁大 做救生圈都得 使咩人救